我正式宣布 同路人唔好再睇明報！

琴日小牛農場牛屎佬打人資訊我諗好多朋友都睇到

今朝轉個頭明報就出佢農場西瓜

大家不妨入去同牛屎佬仲有明報講幾句

叫你去買西瓜姐

燒撚咗佢塊田？

我無嘢講

唔好睇明報啊

呢個敏感時刻嗌出po肯撚定有返咁上下on9

其實 明報係咪就係想你地認住佢咋

明報高層奶共人神皆知